各位手足，聽日大家一定要幫手打輿論戰

集思廣益，聽日點樣去打輿論戰
要以理服人，叫醒多d人

要比今日既義士知道冇人當佢地係鬼